發唔發覺，今日啲口號好撚有氣勢

發唔發覺，今日啲口號好撚有氣勢，
唔再只係係叫
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，加油
除左呢三組，今日加多左好多野，越嚟越對準政權。

驅逐共黨，光復香港
天滅中共，全黨死清光
香港人 ，報仇
打倒共產黨
習近平，去死/仆街

愈叫愈激，但係聽到好爽
呢類仇恨言論，大家一齊叫個心情好舒服，好震撼。

你點發的

你點發覺的?

你點覺的

你點發覺的

點解冇人叫129開花

Sir!!!

你點知的

你點知的 sir

唔玩膠
真係 Yes Sir

對上幾次已經有啦 呀蛇你今次先on duty呀?

sir

仲有香港差佬 屌你老母

鳩sir係熱狗？

驅逐共黨，光復香港
天滅中共，全黨死清光
香港人 ，報仇
打倒共產黨
習近平，去死/仆街

呢堆係熱狗叫開

會唔會係驅逐共黨，還我香港

你點氣的

真普選呢？？

終於開始有啲民族認同
就快可以追得上韓國農民嘅LV

開ot唔好上連登

係

鳩sir你幾時仆街死

Yes sir

Sir 你開路啦

你點撚的

yes sir

你點覺的?

大家叫口號叫得比之前幾次（包括612）叫得更精神

頭先4點幾見到幾個黑警坐哂係天橋到
之後比人屌呃ot 屌得好

Yes sir , 你係咪係天橋？

成個灣仔都叫緊喎

黑警死全家
死完阿爸死阿媽

Hi

拉

good evening sir

你仆街喇
用陳雲果邊既口號
連登仔成班泛民打手好敏感架
樓主走先我幫你頂住

Yes Sir !

Sorry Sir

sir你係警總發覺的?

你

比心心手勢條on9係咪鳩sir

認真，呢次真係好感動

你點叫的？

樓主
依度係泛登
叫陳雲口號 會被人屌

Sir, 你點覺的?

Yes Sir

你點叫的

呀sir你又叫埋一份？

Yes sir!

熱狗，不了。

你係咪喺橋上面聽到啊 sir !

狗總天橋爽撚到

你點聽到的

除咗習近平同打倒共產黨唔係不嬲都有咩

Sir 有沒比我地震壓到

Good evening sir!

點

十月一已經有

都係得個叫字

Good afternoon sir!

你點知架

係啦你企到咁前揸住碌棍你梗係聽得好清楚

見到驅逐共黨，光復香港就知熱狗

第一次聽黑警係熱狗

大把人唔理跟風啦

你點聽到咁多架

Sir

黑警 死全家

鳩sir OT 警嫂3P

熱狗嬲嬲豬又想屈連登係泛民大台黎取暖

臨尾中環有

成埋熱狗帶風向叫新口號

你點知的 sir!

有人叫咩?!

你點知的？

sir 今日有冇番工? 番邊頭?

呢d口號真係好中二病...

成埋都係老土口號，緊係俾人屌啦

火警世界第一

你係分化! 你係熱狗!

唔係老土係中二病.

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家
死哂冚家笑哈哈

Thank you sir

嗌反共口號都比人屌，泛登真係泛登

Push

光-復-香-港-!(B7 3951.1Hz)

嗌口號就一定某程度上嘅中二病啦，光復香港時代革命唔通唔中二病

香港係本土+泛民
反青山熱狗

所以老土更貼切

你up乜春

鳩sir 慣啦

一定有一班人跟風

咪撚係到呃錢啦屌你老母 成撚日刷存在感 同你班green object有咩分別？

光復香港時代革命好好多喎老細
無啦啦天滅神神化化

連登主流係本土+泛民
反青山熱狗

有，但少

今日最激係 …………
黑警
死完老豆死者母
死完男家死女家

驅逐共黨

試下挑釁班黑警

仆街 成個港島都係熱狗 😂😂😂

🤩🤩🤩

咪就係成個港島都跟風叫緊，你得佢係邊個作啫有用咪得囉

噓....白警特登攞假....

打倒共產黨 還我自由港

鳩sir
你點知的

識唔識拉啊

Good evening sir

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

又熱狗，唔好咩撚熱狗啦！
屌你！

驅逐共黨，蔣介石都講啦！
咪撚弱智，熱狗賤過地底泥。

Sir 你點發的？

Sir今日前綫on duty呀

Morning sir

係囉

屌 好細聲 得幾丁友跟

你點發架

熱城唔願面對天K一句時代革命響遍全港，所以先講驅逐共黨，係私怨而生嘅口號嚟

因為泛登仔根本唔敢反共

你點影的？

終於發現咗你係共產黨嘅身份

block 得

之前仲諗點解你講啲嘢咁膠，又日日分化

今日終於露底，清楚哂

true
對鳩蛇好失望

因為除咗連登同TG根本冇人知

你點影的

香港獨立 唯一出路

呢句唔見咗講乜都曬氣

對準政權

鳩蛇喺狗總發覺？
咁得閒上連登

呀Sir係灣仔當更

嗌129 大三巴嗌到走埋音都無幾個跟隔離嗌光復香港 個個都時代革命

光復香港 時代革命 罷工不了

今日見到黑警時

個個鬧得好爽

吖吔

Sorry Sir!!!

yes sir!

morning sir!

你點知的sir

鄧炳強 食狗糧

有冇手足整個支持黃店口號？

你點死的

大家推呢個

支持黃店 · 罷買藍店

當然有押韻嘅話好啲

推

全黨死清光！

阿sir有冇幫手一齊嗌？

次次睇都忍唔住笑

求吓你唔好搞d女義士

香港人報仇咗成個月啦

Sir!

鳩sir，你點影的

仲有 香港冇差佬 生活更美好

驅逐共黨，光復香港

香港差佬，屌你老母

鳩硬sir訓咗幾耐

香港人加油依句一早升晒級無人講

黑警死全家

支持黃店 · 罷買藍店

忠誠勇毅
不知所為

死完阿爸死阿媽

Yes sir!
Thank you sir!

morning sir!!

對準港共就啱

黑警開tg 警嫂生et

我今日見到前面個阿婆無牙 應該90歲都有 個孫拖住佢行 舉起個拐杖屌銅鑼灣d樓天台d狗.
係用盡左佢全身力 跳起來指住屌 「死黑警 仆街 死全家」

Pish

成班人係到笑 發夢聽到

鳩sir係白popo，支持。

呀sir摩擦力強。

Good evening Sir!

Good morning sir!

Sir 呃OT專心少少

其實不嬲都有

全黨死清光

咩今日 叫左好耐喇喎

認真 我有個fd支持港獨 但係銀行戶口一直用支銀 一直勸佢用其他銀行 到呢排佢先喺恒生開返個戶口

Yes Sir!

天滅中共，全黨死清光

係熱狗口號

Good evening sir
你點聽到的

Sir 你點知的

屌佢老味大紀元10鳩幾年前已經叫緊啦
乜撚都熱狗，泛粉有時真係好撚 on9

黑警 死全家 同 解散警隊 刻不容緩呢

Btw你點影的

不過理大營救學生一事 射撚滿落力過岑子杰嘅 不過連登仔唔肯接受接完票俾泛民當condom的現實啫

香港差佬 屌你老母

係正義言論

因為黎明行動同罷工有根本上嘅衝突。黎明行動要成功需要靠啲人繼續返工返學幫手塞，而成功嘅三罷根本就唔需要黎明行動

Yes sir. Thank you sir.

鳩硬SIR

阿sir企系天橋上俾我地屌辛苦了！

gd morning sir

全黨死清光
第一個講係旺角阿伯
咩熱狗

sir夠鐘食海底撈啦

仲有黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

Sir番工嗰時專心啲ok?

ON9

次次睇都會睇到最尾句Sorry sir

電腦大爆炸

你點聽返來的

卧底？ 混入遊行隊伍？

究竟venus有無幫你含過

一定要天滅中共
全黨死清光

多謝支持Venus

小心鳩硬Sir請你食雞翼

仲有 打倒共產黨 還我自由港

我平時就叫開

香港差佬 屌你老母

最好

Venus有冇去？

黑警 死全家
死完阿爸死阿媽

鳩Sir好耐冇開工？
叫左幾個月

真 鳩蛇近幾個月第一次做臥底？

香港警察 馬上自殺

中間都有人叫

good evening 無閪用既9 sir

阿sir企橋俾我地屌得開唔開心阿

發

Morning Sir

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

正皮完先發現係阿sir
Good morning Sir!
畀番個正皮我，Sir!

你點嗌的

嘴炮好撚勁